- A messages.properties fájlban való módosításkor a fejében át kell írni a verziószámot amelyikben megváltozott.
  Erre azért van szükség, hogy egy külső projekt el tudja dönteni mikor kell átmásolni a tartalmát. 
